## テキスト

- [Rails tutorial (日本語版)](https://railstutorial.jp/chapters/account_activation?version=5.0#cha-account_activation)

### 1. トピックブランチを作成

以下のコマンドを実行して、ワーキングディレクトリを最新のmasterと同期させて下さい。

```
$ cd ~/workspace/sample_app
$ git checkout master
$ git pull
```

以下のコマンドを実行して、開発サーバーを起動し、ブラウザで簡単に動作確認を行い、前回までの作業内容を確認して下さい。

```
$ rails server -b $IP -p $PORT
```

1. ユーザー一覧の表示
2. ユーザーの削除


確認が終わったら`control + C`キーでサーバーを終了し、以下のコマンドを実行して、今回のトピックブランチを作成して下さい。

```
$ git checkout -b account-activation
```

### 2. AccountActivationsリソース

概要

- コードの修正箇所: xxx

#### 機能説明

1. 機能1

#### 注意点

1. 注意点1

#### 動作確認

1. ターミナルで`$ rails test`を実行してテストがGREENとなること

開発サーバーを起動して以下の動作確認を行って下さい

1. 動作確認1

動作確認が終わったら変更内容をコミットして下さい。

```
$ git add .
$ git commit -m 'xxx'
```

### 3. アカウント有効化のメール送信

概要

- コードの修正箇所: xxx

#### 機能説明

1. 機能1

#### 注意点

1. 注意点1

#### 動作確認

1. ターミナルで`$ rails test`を実行してテストがGREENとなること

開発サーバーを起動して以下の動作確認を行って下さい

1. 動作確認1

動作確認が終わったら変更内容をコミットして下さい。

```
$ git add .
$ git commit -m 'xxx'
```

### 4. アカウントを有効化する

概要

- コードの修正箇所: xxx

#### 機能説明

1. 機能1

#### 注意点

1. 注意点1

#### 動作確認

1. ターミナルで`$ rails test`を実行してテストがGREENとなること

開発サーバーを起動して以下の動作確認を行って下さい

1. 動作確認1

動作確認が終わったら変更内容をコミットして下さい。

```
$ git add .
$ git commit -m 'xxx'
```

### 5. 本番環境でのメール送信

概要

- コードの修正箇所: xxx

#### 機能説明

1. 機能1

#### 注意点

1. 注意点1

#### 動作確認

1. ターミナルで`$ rails test`を実行してテストがGREENとなること

開発サーバーを起動して以下の動作確認を行って下さい

1. 動作確認1

動作確認が終わったら変更内容をコミットして下さい。

```
$ git add .
$ git commit -m 'xxx'
```

### 6. 最後に

